{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 디토키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時にして、チェックアウトは午前11時になっています。 基準人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 また、基準人数のほかに追加人数を要請する場合、必ずペンション管理人とご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数とみなされ、それに対する追加料金が発生しますのでご注意ください。 付帯施設がある場合、追加で利用料金がかかることもあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 重複予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先順位を持ち、ペンション側では責任を負いません。 ペンションの運営方針に基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準に適用されます。 満19歳未満の未成年者は保護者の同伴なしには入室できません。 ペンション内では予約特典として個別的なバーベキューを楽しむことができ、様々な形の客室が用意されています。 IPTVとWiFiも提供されます。 キッチン設備が整った客室もあり、禁煙客室も提供されます。 プールビラとプレミアムペンションもご利用いただけます。 バーベキュー場と常備薬も提供されます。 最後に駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、必ずペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数とみなされ、それに対する追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途かかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室することができますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は保護者の同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンション内では予約特典として個別的なバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が用意されていますか？",
            "answer": "様々な形の客室が用意されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室も提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 382
    }
}